大家點睇Dr. Papper

一飲個下Wtf, 之後越飲越正

鐘意飲英版

中意pepper 多d

去英國個陣成日飲

唔鍾意

好撚正
一買買兩打

食親fast food都會要佢 飲上癮

枇杷膏加氣

有咩分別

exact7ly 正

Dr. Paper

原來枇杷兩字係源自pepper

磨擦力

沙示好飲好多
當年睇驚爆危機搞到好想飲
飲完
餘韻好藥水味 但一開始幾好飲